唔知點做好

同女朋友拍咗3個月拖
但嚟緊我5至7月要去summer exchange
佢就8月去sem exchange
佢話拍到5月就分手
唔想long D
但我仲好鍾意佢

對上一個一齊咗一個月都無都要用3年時間忘記
今次呢個真係......依加已經預視自己會得翻個軀殼
真的好錫好縱好愛佢

what should I do and what can I do?
巴絲打俾啲idea我

利申：拍過兩次拖

搵藉口飛你咋

幾個月

我都係咁話

明眼人都知

係嘅，或許您地講得啱

唯有好好享受埋個兩個月啦